有冇人識啲重犯、強姦犯、殺人犯

以前有個中同上咗報紙，想知再講

我身邊冇人做狗

想知

有冇人識陳同佳

同學仔返工同小草一齊返

係咪屯門果單呀？

推

以前有個小同上咗報紙，想知再講

more

未至於被人落案告，但我朋友嘅鄰居同我地講佢之前開party執左飲醉左嘅女同學返屋企搞，第二朝個女仔醒左先知發生咗咩事。然後得罪左個女仔嘅男朋友。

最想知都係呢啲

其實都幾賤，做完仲要同我依個陌生人講 不過依啲事周不時都有，所以切忌飲醉斷片

我係強姦犯